頭獎 我要中一次頭獎

頭獎 我中了不再惆悵
惆悵 對每個number狂想
頭獎 要每晚裝注香?

而家應該冇乜人識

問我有沒有 確實也沒有